IZONE. vs. IOI. 點解好似Izone對比當年ioi 仲更加🔥

Izone身份同樣都屌打ioi

Izone身材同樣都屌打ioi
歌曲都好聽好多

第一次同意 你條彈散

死開啦gay佬

Where is Nancy

in my life ❤

Ioi最敗筆一定係件垃圾女兒阻撚住哂
連帶埋佢d飯都係智撚障

當年首Crush mv因為啲飯投訴俞璉靜太樣衰搞到個mv要重新剪輯

邊個係女兒

女朋友 izone
sp ioi

就第一個

唔記得貼 眼紅Izone

佢應該諗緊第時解散你地就知死

就係見到佢入左ioi勁反感
之後出道完全冇追過隊野

ioi大部份醜醜地

你地係咪傻㗎?!
IOI都唔正?!
攞堆西面閪同霉霉球爛西有得抽?!
IOI唔解散攞住呢堆團屌打呀

我要代表樓主狙擊你

除左大波同奶腳之外
我諗唔到有咩贏左

歌咪又但係CLC 隻歌
冇啦啦用人隻cb song 都唔知做乜

其實我睇唔明

其實我冇留意ioi